成日up錯sorry唔該

出𨋢出錯後面提我 唔小心講左sorry
行路唔小心阻到人同佢講唔該
啲人同我講sorry 應該講唔緊要 我又講左唔該

你似足你老豆

好簡單, 全撚部都講thank yo就ok

我執茶畀同事
佢做手勢唔該
我口快快講唔好意思
餐飯連續幾次我都咁講

成日都係咁 好驚啲人以為我唔識分sorry唔好意思唔該唔緊要

撞到人

我：唔該

講野太心急？

你真係唔識分

人哋以為你串緊

Thank You 你